都唔明羅志祥點解要道歉，男人出軌偷食根本天經地義

唔通俾一個女人綁死一世咩
識返屋企就得
做女人嘅應該喺屋企做家務煮定飯等個男人返嚟

所以啲fan屎排緊隊比小豬哥屌

lm等睇左膠女權閪入嚟吠

佢就係無返屋企

一兩日唔返都好尋常啫

只係吊一個嗨既賓州都係冇撚用係冚家剷
我話既

真

大家記得不推文

但佢認自己係支那人屌幾多個海都係冚家剷

你唔記左上年四月定五月，個個討論送中
突然間爆出安心事件

好多香港人都話安錯多過臭雞錯
安要公開道歉，臭雞就飛去美國扮好學

呢個世界邊有唔食貓嘅魚架

咪係 女人出軌偷食根本天經地義
唔通比一個男人綁死晒咩

大佬
許志安結左婚嘛
另外嗰邊未結

係囉 成龍當年都唔應該道歉 私生子好閒姐

其實係
我一直覺得佢係男人嘅驕傲

無錯
大把女想俾小豬屌
小豬肯同佢一齊九年條女執到

小豬：成龍大哥一定會明白我

全天下男人都會犯既錯

記得開記招果陣要對住鏡頭yeah

秒左

唔知樓豬現實係唔係俾條女食住哂
定係太柒女都溝唔到呢

岩ar 做女人應該要食撚住條仔
當佢狗咁撚
因為男人天生低賤 冇自制能力
唔需要俾自由佢哋
男人咁低賤 女人出軌好正常
俾啲仔戴綠帽都好應份
應該有咁多仔就食咁多仔

女人試多幾條仔都好合理, 唔試點知幾粗幾長先啱自己
唔通俾一個男人綁死自己下半身咩
食夠識返屋企煮飯你食未得囉

跟本啲女都有問題

咁嘅仔都要
講緊明明自己又靚又有錢

唔講佢整容喇

但一定好有錢先

不過我係羅都死攬住唔放,只要條女仲聽我話(比我呃)